D牛熊 行使價-現價可以差成幾倍 發生咩事?

全部貴成2~3倍以上 傻的嗎?

不如咪撚開 差100幾點打靶都仲開價0.07X 贏就贏少少 輸就一野輸撚晒

play牛熊=on99

買牛熊等跳樓